宜家入機場是咪仲要印定張機票 唔係唔俾入？

就咁show電話個expedia行程得唔得

印定

Gay佬唔比入

認真答你
上次我俾Email佢睇就得
Email有你個名
佢會對返你證件名

你個expefia行程有航班編號同埋你個名就得。

班狗會上巴士check?

俾定延張相佢睇

我講機場門口個位
狗上巴士check就唔知
如果你撞到咪show你個連id佢睇囉

不了 好多定黑
等陣一棍扑埋黎我後腦到

和你塞當日先有
平時冇，落車喺Terminal門口排隊check

岩岩完返香港
就咁用online checkin果張mobile boarding pass都得

黑警擾民

我早兩日入去，個staff求其揭一揭我個passport ，望半秒個電話就當check 咗

有航空公司無得做online checkin
要入機場櫃位出機票